其實唔明..點解有人賭波會輸錢

就拎今日日職黎講
橫濱水手 聯賽最高防球隊 受平半 主場
相反大板西花 無慾無求
主下盤基本上穩
前鋒對飛腳
飛腳前日職冠軍 受1.25球
下盤真係唔知點輸
你話佢打風流波？
你知唔知咩叫皇者既尊嚴？不容侵犯
坐和望贏
水手x飛腳 同送錢無咩分別
趁有即場 大家好珍惜...
年輕人..上樓根本唔難

完場睇下點

簡單少少講
我想贏個陣唔會輸到

又黎
開到中為止

all in qq熊好撚過賭波啦

一線鷹王millsap怒block cousins

屌, 錯post

樓主真係證明柒係無盡

水手1:0

我九成命中率都喺得嗰和

玩牛熊輸身家here

唔會輸就成副身家放落去啦
仲洗上黎開post打飛機

水手1:3

好撚野 我睇完呢個post都想問點解樓豬仲賭波